retake 得17分

334243
有咩選擇 ou syu 恆館 ?
想讀中文 又想感受下u life

恆管囉
搏tran u?

ou syu tran u 機會大啲定 恆管

syu都講得出最難tran係syu,唔知幾時出gpa架

恆管，pound of my school

u life的話恒管我覺得都ok
除左以前恒商個棟
校舍好新
新hall真係幾靚
上年先起好
上莊都多選擇
17分夠哂做

In東大we7

有道理

ASSO博u > 到時真係唔得先報恆管

千祺咪入樹仁
保證悔終生

HKCC